其實第八代i5 同i7用落notebook個表現係咪無乜大分別？

如題

唔識上網睇review？

睇完啲review就話分別唔大
但係都係想上嚟問下知多啲

開browser黎上連登既話 , i5同i7都係一樣咁快

最緊要有ssd
普通用無分別

直接答你 係

殘體注意

如果低電壓黎講 Whiskey Lake i5 都快過上代i7 少少
i5 8265u > i7 8550u
有新買新

宜家好似都唔係太多Notebook有8265？

我唔打機，最多係會用PS，LR同睇串流野，所以唔肯定i5同i7會唔會好大分別

筆直如果8千，同埋要係香港買嘅

大家會有咩推介

我有部想放 唔知岩唔岩你

沒分別,除非你平時有d task要行爆100% cpu,例如rend片

咩型號

asus ux331

tg

慢慢傾😏

無TG

會有未壞既asus機？

呢個價錢得surface laptop/pro6
其他機d mon唔係比人睇

其實呢個價位有咩牌子嘅機係ok好用，起碼唔會係伏？

問網上討論區一個人/幾個人就作到準? 點解唔睇review/自己摸下部機?

btw 呢個價錢得microsoft